{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 감나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションを除くところでは、ペット同伴の場合、入室拒否になる場合もありますし、払い戻しもできません。 男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客を傷つけないように無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常予約で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室でWi-Fiが利用できます。 すべての客室は禁煙です。 共同バーベキュー場があり、炭は追加料金があります。 バーベキューは雨天時と冬季にも利用可能で、申し込みや利用可能時間は午後5時から午後11時までです。 駐車できます。 全客室愛犬同伴はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションを除くところでは、ペット同伴の場合、入室拒否になる場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければならないですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客を傷つけないように無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常予約で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "共同バーベキュー場があり、炭は追加料金があります。バーベキューは雨天時と冬季にも利用可能で、申し込みや利用可能時間は午後5時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "全客室愛犬同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 720
    }
}